的黑警都on

對住的居民講佢地非法集結，係你地block到佢地集結，真on

一睇就知街坊